[天滅中共須挺身，莫使犧牲空對月。 魔警腦殘必萬剮，手足散盡還復來。]祖雲達斯球迷臨時討論區(10)

Forza Juve

2018-19 First Team

Coach

Goalkeepers

1 Wojciech Szczesny
21 Carlo Pinsoglio
22 Mattia Perin
77 Gianluigi Buffon

Defenders

2 Mattia De Sciglio
3 Giorgio Chiellini
4 Matthijs de Ligt
12 Alex Sandro
13 Danilo
19 Leonardo Bonucci
24 Daniele Rugani
28 Merih Demiral

Midfielders

5 Miralem Pjanic
6 Sami Khedira
8 Aaron Ramsey
14 Blaise Matuidi
23 Emre can
25 Adrien Rabiot
30 Rodrigo Bentancur

Forwards

7 Cristiano Ronaldo
10 Paulo Dybala
11 Douglas Costa
16 Juan Cuadrado
21 Gonzalo Higuaín
33 Federico Bernardeschi

所以c朗跳咁高都冇事，真係好堅

宜家都叫證明咗自己
6-8個月 recovery time
樂觀啲諗趕得切開季
一定有機會俾佢
都係嘅
有報道話佢好似唔係斷acl，只係撕裂，冇咁嚴重
同埋acl整親對後防球員影響應該細過進攻球員
都無撕裂acl
講佢扭傷炸，撕裂嚴重好多

同問acl撕裂好似可以自動修服?

佢太博

"Left knee sprain AND injury to the anterior cruciate ligament with associated meniscal injury"

左膝扭傷加 ACL 同半月板受傷
報導講明要做手術
撕裂應該走唔甩

樂觀睇係佢無用 'ruptured' 或 'torn'
希望無斷

The injury to Demiral doesn't change Juve's plans in the January window. Faith in Rugani until Chiellini's return, Romero to remain at Genoa until June. [@GiovaAlbanese]

運動員嘅黃金時間有限
好難靠保守治療等佢慢慢好
如果你講副韌帶果d扭傷就好快好
acl有事有得做手術多數都做

原來韌帶可以增生
以為斷左就係斷左
只能夠潛建D A貨入去

姐係唔會買人

Paratici, while talking to Sky Sport Italia cited by after Juve’s 2-1 win against AS Roma on Sunday, has ruled out signings in the mid-season transfer window and expressed his opinion that the defending champions in the country have enough quality in their squad to retain the title.

"We believe that we have a very competitive squad,” he said. “For a while, you in the media told us we had too many players. Therefore, it seems unlikely we'd need to bring in any more in January.”

屌你老母

不愧係馬總繼承人

一樣咁度縮

都話左要賣人先

Juventus have confirmed that Merih Demiral is out for the next six to seven months after a successful surgery on the anterior cruciate ligament.

渣古著撚左火

03:45
Juventus
? - ?
Udinese

又深夜開波

祝好運

"前十字" 即係斷定傷?

無謂深究喇
要成6個月康傷
當佢斷左咁醫都差不多

今晚有冇ching會睇？

小隊長大巴又助攻

搵到原來Facebook有live之際
肥恩入到第三球 想瞓返

睇番西瓜第一球
同大巴彈彈波靚到

大巴讓個十二碼比哥斯達射
自己唔戴帽

pjaca

我weak左
睇精華今場大巴好勁喎

大巴真隊長風範
我祖有佢真三生有幸，夏天仲話賣佢

好似比貝貝仲好

睇黎真係要買番西瓜呢類型前鋒俾煙蛇

煙蛇教賓施馬應該好撚勁

呢類型而家都唔知點搵俾佢

即討得6個留言
大家太好訓

大巴好有大將之風

佢同哥斯達真係好似幾fd

尋晚既表現完美演繹祖雲10號

琴晚又係70分鐘換走
隊波之後就唔知跟踢緊乜嘢
沙利食撚屎

1. 簽tonali
2. 搶eriksen
3. 簽ziyech
4. Call loan Romero
5. 簽Moise Kean再借出
6. 賣馬杜迪簽van de beek

有無人可以cap尋晚第一球gif出黎J下

冇2億都搞唔掂

唔同馬杜迪續約都偷笑啦
重咁大想頭

我覺得call loan同爭eriksen係首要
其他就唔強求

要大清洗
黑鬼 迪奶 廢貝 迪迪仔

呢球啲彈彈波

D10同西瓜夾到j出血

6. 最後咪又續約曬氣 由前年話賣賣到依家

Well said

公道啲講對面今場都係出副選
正常壓力係細啲嘅
不過無馬杜迪啲波係真係順好多

啲波去親佢腳下都斷
走位timing又錯哂

迪比啱啱都認同咗了 已繼承10號

好型

正式登基

經過的比嘅認證又可以賣得貴啲

等睇又一換一
高價買人再高價放走dybala

Emre Can wants to leave the club to have more game time elsewhere - His agent requested a meeting with the club to clarify the future. [GdS]

意大利盃都無份出又真係慘d

💬 ¦ @DiMarzio ¦ In the last few hours, rumors have emerged from Barcelona regarding contacts between Juventus and the catalan club for a Rakitic — Bernardeschi exchange; an operation that did not worked out in the last summer.

Juventus have officially announced the signing of Nantes' 17-year-old star Jean-Claude Ntenda, who will first join the Juventus U18 youth division.
Ntenda, a left-footed left-back, played for the France U17 in last summer's under-17 euro youth tournament, making one appearance.

希望真係新艾夫拿

之前傳坅佢換普巴

諗多左，係新現金卷咋

當初留滴奶 都唔知做乜鬼

Sky Italy:
In the last few hours, Contacts between Juventus and Barcelona for a Rakitic-Bernardeschi exchange has been reopened

Rakitic 20M都唔值啦 咁老
貝貝40M買..

拎去換SMS得唔得?

過兩年rakitic老左，又賣唔出
就好似迪奶依家咁

貝貝點踢巴塞

德甲精華 - 奧格斯堡 3-5 多蒙特

德甲D進攻足球...全部爽快 無拖泥帶水
不過防守真係...野野一野打穿

打攻中

原來烈治去左奧格斯堡

好眼力
原來師太有上鏡都無留意

03:45
Juventus
? - ?
Parma

2:1

0:3

等登入左件米蘭伊巴，今晚就贏左波

幾時買廢貝波衫

上季買左
今年迪巴拿同迪列治

今年果件我真係買唔落手

我淨係買左兩件作客，冇買主場

今晚生性咪失分

Lecce!!!!

通常會陪住7
不過今年仲有拉素係後面

Lazio宜家聯賽連贏左11場
好撚堅下

c 朗有條鞭仔

9猜再9猜

朗

屌藍斯差D

朗世界波

牙朗轉左髮型著哂火

永遠都失一球兼險勝一粒既負碌足球

好易中波膽

贏波輪盤

C朗

2:1大法
特別係主場

屌純鳩 up冇買

出親d4就失波

Gay

真定改

其實依家手球係點先算
用返以前咁 無心伸手就唔當（見意甲都係咁）
定好似英超咁 掂到就係？（除左利）
歐聯用邊種
個手球好亂

應該係掂到就係啦，上年決賽球十二碼

應該係出親B19都失

應該睇佢有冇收入身體 同有冇必要（好似支撐身體）
上年施素高咁樣伸都好難唔比

當然真架啦

玩完馬些路玩戴巴

今年真係做左水魚買D4 比成
個歐洲恥笑緊

邊有咁誇
佢先20歲1999 年 8 月 12 日（20歲）
同年齡有佢咁o既實力 邊到有
一黎就頂基隊 落差實有o既
水魚得過90m歐羅買斜恩

90m買夏蘭特好過

支持d4有潛力，不過都覺得買夏仲好

仆你個街，原來係真，好想同埋佢地玩3p

牙朗：今晚2點一齊落街跑步

好彩上個夏天賣唔成大巴
而家成隊波得大巴有創造力

打搞曬

大家唔好誤會

美麗的誤會

牙朗真係想咀咀架

Sami Khedira works hard. Although he isn't always highly-rated by the fans and the media, he seems to be a player that every manager likes. As a result of this, Maurizio Sarri has decided to award the Juventus midfielder with a special inclusion.

In fact, as the January transfer window is coming to an end, the German still finds himself among the players that the manager wants to bet on for the second part of the season. As there will be some tough weeks, Sarri will need to rotate the starting eleven.

From now until January 31st, many things can change for the Bianconeri, both in terms of signings and departures. Emre Can is expected to stay out of favour and it remains to be seen if a transfer will materialize for the former Liverpool man.
In any case, the pecking order is clear for the time being: Juve prefer to wait for Giorgio Chiellini and Khedira, rather than relaunching Emre Can. Today is like that, tomorrow who knows.

屌你老母陳仔得罪你全家咩sarri

好用力喎

大老佢8M人工依家
人工排C朗之後 點比

人工係幾貴
咁捨得重金買佢 係因為基隊不在場時 防線實力跌成個lv
長遠黎講 係取代基隊 比啲耐性
（唔排除迪米路跑出）

意大利宜家行新稅制
今年加盟果班如果留喺意大利兩年就可以俾少一半稅
個人工成本計翻出黎咪同其他主力差唔多錢

已經跑出左

馬爻口吾至刂

沙利而家係老細足球
用邊個雪邊個完全跟上面意思
完全冇個人意志
上面而家想清陳仔套現

老細足球就唔會用戴巴拿 佢都有份話少少事

拉比奧 同 佢2選1 當然係佢

馬度迪同 基迪拉都想放 一樣冇人要

幾時簽大力神?
大力神 <=> 貝貝= perfect?

今晚意杯對羅馬bein sports係咪冇得播？
官方youtube有live?

上星期果場Facebook有得睇
今晚應該都有掛

433

Any link??

Fab

FB

屌你老母踢緊乜撚啊

Goal

進攻永遠得2個打對面7個
對面進攻起碼56個壓咗上嚟
沙利波食撚屎啦

又係靠阿朗
中場完全唔知做緊乜

呢球好靚

中場冇搶截能力
後面膠邦面對面都可以交失

次次都係踢西波但屈個人質素贏波
真係鄧對手慘

屌你老母後場U型咁猜有撚用咩
個波一運上去就斷

難得右邊2打1
仆街擔泥佬射鳩左佢

又-6足球

空晒射都合理嘅
但起碼要中龍囉

擔泥又收皮

瞓得

半場3-0,訓

小將og

出左大盜成隊猜得好左好多

拉比個態越嚟越好，可以取代黑鬼

西瓜今場打得幾好
返到好後幫波守波

放can走啦
都領先緊都唔肯俾佢出下

呀朗個態幾fit

出馬度迪都唔出佢

沙利波又然

沙利

沙利我愛你

虛火咋，歐聯唔識入，刷弱隊就叻

大家小心身體

好撚大鑊

保住條命睇牙朗

Barcelona proposed Rakitic + €10m for Bernardeschi but Juventus wanted double. [Di Marzio]

唔怪得上半場踢得特別好

廢貝呢幾場冇乜點出
賣嘅先兆

以祖記賣人嘅速度
應該下年完季賣

Emre Can's time at Juventus is about to end. He is no longer part of Sarri's plans & would gladly return to the Bundesliga. Juventus awaits a first offer. Contacts with Dortmund will start in the next few hours. [@RomeoAgresti]

要收割了

半場就三蛋 睇黎有D功力

Juventus, Official: Danilo suffers thigh injury, will undergo more tests in 10 days

又傷

垃圾

M14同奶隊一齊頂死咗佢
可惜

琴晚一換佢走成隊好左好多
大盜打右閘真係有驚喜

其實最應該out係奶隊

- Juventus offered €25m for Alex Telles
- Telles refused to sign a new contract with Porto
- Porto has to sell players because of the FFP
- Alex Telles has a €40m release clause
- Galatasaray will receive 10% of the profit if the transfer takes place.

[Marca]
左路版簡些路

Juventus have recalled Matheus Pereira from his loan spell at Dijon - The Bianconeri will imminently sell him to Barcelona! [RMC]

好似同巴塞換幼幼

🚨 Juventus and Cagliari have solved the final issues: Marko Pjaca is expected in Cagliari in the evening. The player will move on loan for €1.5m for 18 months with an option to buy at €12m. [Di Marzio]

一路順風

正呀呢個

認真要多個閘位球員啦

呢隻好野

又係波圖閘

藍斯呢排踢成點？

但又係左閘喎
左閘我地有luca仔

冇乜表現

強行改造下 就無問題喇

可以換既 或者賣走辛度 佢值錢

Rumors about a Paqueta-Bernardeschi swap deal between Milan and Juventus but the two clubs deny and there is also the issue of Bernardeschi's salary who earns more than 4M [Sky]

屌我地買成40M

一係賣辛度
越來越差

咪咁,佢差唔多全勤個個黎

佢市價60M 身體對抗左閳top 1

佢由進攻閘成功轉型做進防守閘
過唔到人落唔到底出波

越老越勁喎 無佢那有丙朗世紀頭鎚
我地其他閘有邊隻過到人大盜唔計

唔話諗過唔過人
單係出勤率高呢點點都要留

果球唔關佢事
明明球波係斬得太高唔中目標，只係阿朗跳得高救得返

阿Q d
斬去一個只有C朗能夠救得番o既高度
好咪精神好多呢

上次luca對大盜都過左佢幾次

Emre Can is ready to say goodbye to Juventus, while Pogba can return to the Allianz Stadium, as reported by Tuttosport. It will not be an exchange nor two simultaneous transfer but rather, one is set to leave immediately (Emre Can) and the other could arrive in the summer (Pogba).

即係冬窗冇補強

Done deal: Alejandro #Marques has joined #Juventus from #Barcelona in a swap deal for #MatheusPereira ✅✍️ @goal

Mattia De Sciglio has said "yes" to Paris Saint-Germain & Layvin Kurzawa has said "yes" to Juventus. The two clubs work to define the last details & the players will then pass the medical visits! [Rome Agresti]
好似已經傾掂左
個個記者有講

呢個好野黎

咪一樣咁玻璃

無錯 迪迪仔 好野黎

又係左閳 應該換堆左閳試到有個打得好 再賣左辛度

各位鼠年大吉，新年快樂
祝諸君身體健康，武運亨通

光復香港，時代革命

If the operation for Emre Can to Borussia Dortmund were to end positively then Juventus would immediately act to secure Allan. Who is the number one target for January. [@LucaFiorino24]

新年流流點解要俾假希望我

Sarri: "I have no idea if Kurzawa is coming (in swap with De Sciglio), the director told me this is an idea. To be honest, I don't know the player very well."

鼠年快樂

煙蛇串到

斜恩呢幾場有貨賣wo
仲以為翻黎會同牙朗打大交
點知夾大巴同朗都夾到

斜恩射術仲係好好 傳波勁咗
但冇哂速度

西瓜做前鋒可以幫到阿朗拉開對面
佢呢幾場都好有火

佢連de sciglio都dont know very well

斜恩有少少身位
其實佢回後攞波仲好過迪巴拉..

Torino
0 - 7
Atalanta

Most goals scored by teams in Serie A this season:

1. Atalanta (57 Goals)
2. Lazio (46 Goals)
3. Inter (41 Goals)
4. Juventus (39 Goals)
5. Roma (37 Goals)

多我地18球

好撚痴線

Ilicic 13球
Muriel 12球
Zapata7球
Gomez 6球

仲有個gosens都入左7球
好撚猛火力

轉左教頭？

係自己培訓開始有效 佢地掉哂D錢去訓練到

都係加斯柏連尼，應該話係收成期

賣極人都keep到成績

佢地眼光好，買入d人有貨交

開始老 依家高峰最高價 加狂入左閳(3個)

撚羊勁到

Emre Can's move to Borussia Dortmund is edging closer, the fee is expected to be €30m, negotiations at an advanced stage. The German could sign the contract early next week. [Eurosport Germany]

咁樣放到30m?

和味 要allan 了

馬天尼斯

話哂都國腳，沙利唔識用姐

新年咪派下利是囉

國米應該冇乜希望了 想俾佢拎下都唔得 自己唔係爭氣

真係30m 就唔理識唔識用啦
一來一回起碼賺15m

國米㭍到 吹到天花龍鳳

拉素先癲

免簽賺錢大法get

干地太保守

驚呢隊癲狗多d 真係唔撚夠打

阿特蘭大都食曬春藥

年年都冬季自爆架喇

瞓咗冇睇，領先緊幾多十分？

重奪意甲

賺錢永動機

一定又比人話黑架，攞兩張紅牌

拉素個入波

又出黑鬼

屌 拿波咁既陣 受得平半 好鬼

🇵🇱 Szczesny
🇨🇴 Cuadrado
🇳🇱 De Ligt
🇮🇹 Bonucci
🇧🇷 Alex Sandro
🇺🇾 Bentancur
🇧🇦 Pjanic
🇫🇷 Matuidi
🇦🇷 Dybala
🇦🇷 Higuain
🇵🇹 Ronaldo

#️⃣ #NapoliJuve

我祖輸盤是常識吧

等睇大巴帶帽

有無link？

今日迪列治感覺慌失失咁

Kobe bryant墜機

Rip Kobe

踢緊乜鳩啊

屌你老母辛度今日俾波球球都唔到腳

E隊祖仲衰話傑志

P5傷咗都唔換

換埋黑鬼

成隊都係企係度踢波
不斷回後慢猜冇人走位冇人落底
想點撚樣

Paratici has confirmed that if Emre Can leaves, Nobody will be signed as his replacement.

屌你老母

In addition to the duels on the pitch, the two clubs are also involved on the transfer market. As stated by Tuttosport (via ), the Partenopei's Allan is one of the midfielders that Maurizio Sarri appreciates the most.

In fact, the Brazilian has been considered as a potential replacement for Emre Can, who is destined to leave the club. However, it seems Napoli have won the duel for Allan's future, as the newspaper claims that he is ready to sign a renewal.

FF完

p5收皮
點解我地場場波都左有人傷出

仲話唔買人

收大巴出哥斯達啦

黑鬼

馬杜迪真係好垃圾

收皮 瞓得

炒沙里未啊屌你老母
攻又攻唔到
防守又廢到嘔

死黒鬼鳩斬輸反擊

終於收黑鬼

黑鬼收得遲啦

成班大帝都唔想贏波咁

De ligt都幾廢，咁多甩漏犯錯

屌帥上年都冇沙利咁柒

唔算下話，今場條中場踢到真空咁

呀朗跳頂都比人黃

沙利 難得後面兩隊失分

Btw rip kobe

第2球失波 7個企哂近禁區底
次次隊波run得順順地就變陣打強隊
全場就係咁底線傳中
d10/斜恩/c7 真係2選1好過3個同時上陣
m14呢舊垃圾仲唔賣
on9沙利

西瓜真係唔打得正選，又肥又慢，阿朗餵幾球靚波都射唔入，佢都係後備入替算啦

SKY: “Sarri are you more annoyed for losing in Napoli?”
Sarri: “Honestly no, I'm happy for the guys I have a connection with forever (the Napoli players) so if I have to lose then I’m happy for them because I owe them a lot”

屌沙利佢都痴撚線
輸波唔反省重為對家開心
今場除左班大帝散慢之外
沙利根本要負全責
條友仔肯定諗住對家打傳控
會有多啲空間先出三叉戟
點知人地同拉素一樣係咁逼搶
結果一開波已經食唒屎
馬杜迪已經唔係第一次出醜但死都放正選
講真佢啲跑動雖然多但真係無咩用
進攻下下斷，防守又無力，都唔知佢做乜鳩
另外希古恩今場又鈍又慢都唔換
反而換活躍嘅dybala
賽前部署差，臨場調動又差
重要無啲膊頭，賽後係度瀬球員
重好開心對家贏
我屌你老母啦沙利

琴日睇左上半場都冇眼再睇落去

訓左無睇 大炒拿玻里幾多球

在意甲聯賽中1-2不敵拿玻里。斑馬名宿泰基拿迪在賽後表示，球員們在場上踢得太散漫了，而沙利也沒有及時教導他們改變這一點。

在祖雲達斯效力過13年的泰基拿迪目前是一名評論員，他觀看了自己 的老東家與拿玻里的比賽，並為這場比賽的過程和結果感到十分憤怒。

“踢得太散漫、大意了，他們需要緊緊地盯住對面的球員，不要給他們空間。邦路斯和賓坦古沒能看住恩桑尼，而古亞達度本身就很懶。這些本應該是沙利去教導他們，結果現在呢，已經快到二月了，球隊的問題還是沒有解決：在這樣的情況下，你應該看到沙利去指揮、教導他們，但是絲毫沒有跡象表明沙利做過這些。”

我覺得換大巴冇做錯
次次對面一縮後大巴就冇計
大巴換哥斯達入黎衝下我覺得係正確
不過換得太遲

黑鬼M14打弱隊出下就得 打強隊果陣 本來進攻機會都已經少 再加上D波去親佢到都斷

不過哥斯達都無咩態

差不多佢拎波就會斷咁滯

New contacts today between Juventus & Dortmund to close the Emre Can deal. According to Bild, Dortmund’s offer is a loan with a 30mln€ obligated buy option. ⚫️⚪️ #juventus #can

哥斯達琴日一拎波拿仔要三個人夾落去先守到佢
我地條中場同鋒線就係缺乏呢種嘅人

Btw琴日膠邦我都想屌死佢
次次個波去到佢到都停左幾秒先做到決定
好似以為自己贏緊三五七球咁

市面上有冇咩好既右閘揀 大盜唔係話唔好 但一打強隊說現曬型

市場上最貴果堆閘
不過冬天應該無咩人會走
市場上可以諗下嘅我諗得psg嘅Meunier
佢得翻半年約
其實拎迪迪仔換古沙華不如換佢好過
起碼無咁玻璃

10號都OK

2號我地唔要

Meunier得返半年約不如直接出錢買啦

古沙華咪又係半年約

有冇人home office呀
大家小心身體啦

簡些路同大盜功能一樣

人地冬窗簽羊 摩西斯 大力臣
我地做過咩

仲有基奧特

Juventus has decided to halt a swap deal that would have brought Kurzawa to Juventus while De Sciglio would go to PSG. But the bianconeri decided not to sell De Sciglio, instead, he will remain in Turin. Juventus considered the deal overnight and came to the decision that his ability to play both fullback positions would continue to be valuable in Sarri's squad.

屌你老母

Cristiano Ronaldo can't lose. He doesn't accept defeats in training matches, let alone in an official and important match like the one against Napoli on Sunday evening. As we know, the Bianconeri lost the game by two goals to one.

On the field, CR7 worked hard and tried to energize his teammates several times. According to Tuttosport (via ), he was furious in the locker room after the game. Of course, the game was a great opportunity to extend their lead at the top.

After a year and a half at Juventus, the Portuguese striker is starting to become one of the leaders or at least a driver: everyone respects him. The standings remain tight and the team seems to have learned their lesson: that of Napoli and that of Ronaldo.

係咪要post更衣室潮文

主要人地已經分析曬佢既弱點

對馬總唔好太大期望 洗咁多唔洗還咩

馬總d一啖沙糖一啖屎
我地都受唔少啦
講真我地人工已經去到71%
又一直賣唔到人
真係無咩可能力買多件人工咁高嘅翻黎
佢唔續馬杜迪我已經收貨

Problems with Marko Pjaca's move to Cagliari, it may not go through. [Romeo Agresti]

Breaking: De Sciglio-Kurzawa exchange is OFF [Sky]

#haha#do

所有轉會收皮

人地27歲,簽返黎1000萬稅後年薪,我地本身個人工支出已經好大份,分唔到出黎比佢,再者佢resell value應該都唔高

真係諗多左
今日已經傳續馬杜迪了

Blaise Matuidi looks set to remain at #Juventus and extend his expiring contract until June 2021, according to Tuttosport. #SerieA

班高層係咪淨係睇賽果唔睇過程
隊波場場踢到咁撚閪 成日靠-6波黎嬴

唔係大戰 夜波唔會再睇

屌

Contacts in progress to renew Matuidi's contract. via @tuttosport ⚫️⚪️ #juventus
屌都話架啦永續黑鬼迪舊垃圾

續一年下季賣OK?

賣鬼到咩 安老院成堆老野都賣唔出
m子勤力又打鬼唔差就逼佢走

條中場真係好廢 仲續條黑鬼

Btw kulusevski真係幾勁
係樣衰左d

貝仔
kulu
戴巴拿
古亞達度
哥斯達
(5隻右翼)

搶普巴isco啦仆街

永遠都係咁 由維度普巴佢地走左就無好過
而家前面後面都夠人 條中場就唔得
以前就係中後場都得 前面唔得
愈黎愈鳩

維度賣走左 免簽滴奶
普巴賣走左 9成錢拎去轟斜恩
根本呢啲操作就係弱化自己

馬總任內真係唔少19交易
最撚經典都算賣完維度諗住簽witsel翻黎
點撚知佢為左慳果少少
拖到最後變左簽軒蘭尼斯翻黎

呢單果時真係屌撚到馬總仆街
為慳果少少簽條垃圾

Emre can聽日體驗過多仔

恭喜陳仔

Pjaca to have his Anderlecht medical tomorrow. He'll go on loan for a season with an option for another season loan. [Di Marzio]

佢21年就完約喎
又續完先借丫？

個個都續
On99 policy

一路順風啦

去德甲入番一百幾十球 番黎踢走滴奶

馬田卡沙利斯 上場角球頂入左國際米蘭

馬總真係 明明同基奧特傾好左去國米
簽完又話想免簽
為左果幾M 周圍搵其他前鋒
依家見拉素就快搶到
就想食番回頭草
唔掂再要zaza

馬總出名呢樣野 華拉提又係咁

馬總同師奶無分別 係未至於乞食

不嬲都係咁
簽下簽下又一堆老野係哂到

屌你老母真係乜人都冇簽過
兩閘問題冇解決過，迪迪仔同放題路傷多過踢
中堅一個重傷一個未好返一個未適應，冇仼何收購
中場推唔到波向前，唔放黑鬼唔放迪奶竟然放個後生嘅can
前線邊路爆破能力得個玻璃哥斯達，買隻幼幼又借出去唔收返黎用
痴撚線轉會

好似loan+obligation to buy，唔會返黎喇

有強制收購架
先借後買純粹係幫我地下季砌數炸

意甲冬季轉會一覽：祖記奪標王 AC米蘭賺2800萬

意甲冬窗轉會落幕，意甲球隊總收入1.8398億歐元，總支出2.1435億歐元，淨支出3037萬歐元。拿玻里淨支出6550萬歐元，成為意甲冬窗投入最高的球隊。

意甲傳統三強只有祖雲達斯支出相對較多，由於3500萬歐元簽下古路斯夫斯基，球隊淨支出3400萬歐元，古路斯夫斯基也是成為意甲冬季轉會標王。國際米蘭引入艾歷臣等強援，但是得益於球員出售，球隊基本收支平衡。AC米蘭雖然簽回伊巴謙莫域，不過是自由轉會，反之AC米蘭則是通過比亞迪克等球員的出售，淨收入2800萬歐元。

以下是意甲冬季轉會一覽，數據來自《轉會市場》網站，貨幣單位為歐元。租借回歸又被租借到別的球隊的球員不計入轉入轉出中，另外還有一些轉會是先引進，但暫時回租到原球隊的。

祖雲達斯（支出3400萬歐元）

轉入：古路斯夫斯基（轉會費3500萬歐元，阿特蘭大）

轉出：安利-詹（租借費100萬歐元，多蒙特），文素基治（自由轉會，多哈杜海勒），佩連（租借，熱那亞），柏積卡（租借，安德列治），古路斯夫斯基（租借，帕爾馬）

阿特蘭大（ 收入1600萬歐元）

轉入：沙柏達（1200萬歐元買斷，森多利亞），蘇塔羅（轉會費500萬歐元，奧西耶克），奇博拉（轉會費450萬歐元，赫拉克斯勒），卡達拉（租借，AC米蘭），貝拉諾瓦（租借，波爾多），塔梅澤（租借，尼斯）

轉出：古路斯夫斯基（轉會費3500萬歐元，祖雲達斯），馬西耶洛（轉會費250萬歐元，熱那亞），伊巴內斯（租借，羅馬），巴羅（租借，博洛尼亞）

博洛尼亞（支出200萬歐元）

轉入：維尼亞托（轉會費200萬歐元，基爾禾），巴羅（租借，阿特蘭大），佈雷紮（租借，波騰紮）

轉出：迪斯度（租借，熱那亞），泰迪（自由轉會，蒙特利爾衝擊），皮拉納（自由轉會，塔馬伊），帕斯（租借，萊切），維尼亞托（租借，基爾禾）

佈雷西亞（支出280萬歐元）

轉入：斯克拉布（轉會費280萬歐元，北雪平），比基比亞拿臣（自由轉會）

轉出：莫羅斯尼（租借，阿斯高利），馬特尼（租借回歸，薩斯索羅），馬格蘭尼（租借回歸，薩斯索羅）

卡利亞里（收入150萬歐元）

轉入：加斯東-佩雷羅（轉會費200萬歐元，燕豪芬），帕洛斯基（自由轉會）

轉出：韓桑治光（轉會費350萬歐元，祖雲達斯U23），迪奧拉（租借，萊切），卡斯度彭利拿（租借，斯帕爾），賓拿（租借，安玻里），布拉達里奇（租借，切爾達），切里（租借，斯帕爾）

費倫天拿（支出2342萬歐元）

轉入：阿姆拉畢特（轉會費2000萬歐元，維羅納），古杜尼（租借費300萬歐元），伊戈爾（租借費150萬歐元，斯帕爾），基斯坦奴-庫亞姆（租借，熱那亞），阿古德洛（租借，熱那亞），鄧肯（租借，薩斯索羅）

轉出：柏度（租借費100萬歐元，法林明高），施華（租借費8萬歐元，富明尼斯），大保定（租借，比錫達斯），達博（租借，斯帕爾），盧卡-雲尼亞里（租借，阿斯高利），賓圖（租借，巴利），阿姆拉畢特（租借，維羅納），沙普拿拉（租借，萊切），祖科斯基（租借，安玻里），埃占舒利克（租借，維羅納）

熱那亞（支出255萬歐元）

轉入：馬西耶洛（轉會費250萬歐元，阿特蘭大），施巴斯坦-艾歷臣（轉會費5萬歐元，哥德堡），迪斯度（租借，博洛尼亞），帕里吉尼（租借，拖連奴），佩連（租借，祖雲達斯），索馬奧羅（租借，里爾），法爾克（租借，拖連奴）

轉出：辛度（自由轉會，戈亞斯體育），基斯坦奴-庫亞姆（租借，熱那亞），阿古德洛（租借，費倫天拿），沙普拿拉（租借，萊切）

國際米蘭（收入5萬歐元）

轉入：艾歷臣（轉會費2000萬歐元，熱刺），艾殊利-楊格（轉會費150萬歐元，曼聯），摩西斯（租借，車路士），薩泰利亞諾（烏拉圭民族）

轉出：基比爾包列斯達-巴波沙（轉會費1745萬歐元，法林明高），保列坦奴（租借費250萬歐元，拿玻里），拉沙路（租借費150萬歐元，紐卡素），迪馬高（租借，維羅納），史堤芬拉度（租借，帕爾馬）

拉素（收支平衡）

轉入：無

轉出：貝里沙（租借，杜塞爾多夫），托尼米西（租借，尼斯）

萊切（收入25萬歐元）

轉入：迪奧拉（租借，卡利亞里），帕斯（租借，博洛尼亞），安東寧-波歷克（租借，烏甸尼斯），沙普拿拉（租借，熱那亞）

轉出：塔巴內利（轉會費25萬歐元，費辛隆尼），拉曼蒂亞（租借，安玻里）

AC米蘭（收入2800萬）

轉入：伊巴謙莫域（自由轉會），卡查（租借，西維爾），比高域（租借，般尼茅夫），拉斯特（租借回歸，拖連奴），薩勒馬基斯（租借費350萬歐元，安德列治）

轉出：比亞迪克（轉會費2700萬歐元，哈化柏林），古斯達禾-高美斯（轉會費450萬歐元，彭美拉斯），波連尼（自由轉會，維羅納），卡達拉（租借，阿特蘭大，）連拿（租借，維拉），蘇索（租借，西維爾），R-洛迪古斯（租借，燕豪芬）

拿玻里（支出6550萬歐元）

轉入：洛博特卡（轉會費2000萬歐元，切爾達），佩塔尼亞（轉會費1700萬歐元，斯帕爾），拉赫馬尼（轉會費1400萬歐元，斯帕爾），迪亞高-德梅（轉會費1200萬歐元，萊比錫紅牛），保列坦奴（租借費250萬歐元，國際米蘭）

轉出：拉赫馬尼（租借，維羅納），佩塔尼亞（租借，斯帕爾），羅倫素東尼利（租借，森多利亞），加埃塔諾（租借，基爾莫納），西西雷蒂（租借，安玻里），圖蒂諾（租借，安玻里）

帕爾馬（支出500萬歐元）

轉入：布魯格曼（轉會費250萬歐元，佩斯卡拿），卡普拉里（租借費250萬歐元，森多利亞），庫爾蒂奇（租借費50萬歐元，斯帕爾），史堤芬拉度（租借，國米），古路斯夫斯基（租借，祖雲達斯）

轉出：般奴里（轉會費50萬歐元，佩斯卡拿）

羅馬（支出330萬歐元）

轉入：維拉爾（轉會費400萬歐元），卡賴斯-皮里斯（租借費100萬歐元，巴塞），伊巴內斯（租借，阿特蘭大）

轉出：烏馬爾（轉會費170萬歐元，柏迪遜），費奧倫斯（租借，華倫西亞），安東努奇（租借，塞圖巴爾），塞拉爾（租借，基爾莫納），尼桑斯（租借，雷恩）

森多利亞（收入1000萬歐元）

轉入：梅利爾（轉會費1200萬歐元，華倫西亞），羅倫素東尼利（租借，拿玻里），吉田麻也（租借，修咸頓），拉古米拿（租借，安玻里）

轉出：沙柏達（轉會費1200萬歐元，阿特蘭大），考納茨基（轉會費750萬歐元，杜塞爾多夫），卡普拉里（租借費250萬歐元，帕爾馬），梅里路（租借，切爾達），雷吉尼（租借，帕爾馬）

薩斯索羅（收支平衡）

轉入：哈拉斯林（租借，列治亞）

轉出：鄧肯（租借，費倫天拿）

斯帕爾（收入2150萬歐元）

轉入：祖卡諾域治（自由轉會），達博（租借，費倫天拿），佩塔尼亞（租借，拿玻里），切里（租借，卡利亞里），邦尼法奇（租借，拖連奴），卡斯度彭利拿（租借，卡利亞里）

轉出：佩塔尼亞（轉會費1700萬歐元，拿玻里），蒙奇尼（轉會費250萬歐元，貝尼雲托），伊戈爾（租借費150萬歐元，費倫天拿），庫爾蒂奇（租借費50萬歐元，帕爾馬），帕洛斯基（租借，卡利亞里），馬克-贊高域（租借，克羅托內）

拖連奴（收支平衡）

轉入：無

轉出：法爾克（租借，熱那亞），邦尼法奇（租借，斯帕爾），帕里吉尼（租借，熱那亞），布奧吉奧諾（租借，特拉帕尼）

烏甸尼斯（收入600萬歐元）

轉入：澤赫拉爾（200萬歐元，屈福特）

轉出：普賽托（轉會費800萬歐元，屈福特），安東寧-波歷克（租借，萊切），馬馬多-高列巴尼（租借，特拉帕尼）

維羅納（收入2500萬歐元）

轉入：斯特平斯基（轉會費550萬歐元，基爾禾），阿姆拉畢特（轉會費350萬歐元，布魯日），波連尼（自由轉會，AC米蘭），拉赫馬尼（租借，拿玻里），迪馬高（租借，國際米蘭），埃占舒利克（租借，維羅納）

轉出：阿姆拉畢特（轉會費2000萬歐元，費倫天拿），拉赫馬尼（轉會費1400萬歐元，拿玻里），利亞姆-軒達臣（租借，安玻里）

（嘯崗）

冬季標王由祖雲奪得

係咪有條件架
比如出場數之類..

應該就有嘅
不過如果唔係大傷應該好難meet唔到
26m買到國家隊正選，其實幾抵

26m賣到pjaca ? 有賺wo

emre can丫
pjaca齋借炸

咁買斷費幾多?

大家咁睇 can係年薪15M 即係C朗一半
點會唔賣佢

個人認為開咁高人工又踢唔出咩水準賣係好合理
開咁高人工冇咩一級表現一般都係賣

pjaca齋借無講會買斷

入左kulu 應該夏天清貝仔
唔會換拉傑迪
因為目的就係清佢果4M人工
不過買番黎成40M

夏天邊個肯出手買?

仲有另一個係擼根黎
因為下季有個30M既中堅會係熱拿亞黎

賣左陳仔填kulu筆數

基迪拉走 馬度迪唔再正選

貝仔同擼根黎 應該會換多件唔知咩?

中場應該100% 個人認為allan 大機會

allan 先2M 賣到貝仔開3-4M應該會黎

安利橙邊有咁高人工
隊內高薪一族 係得丙朗 斜恩 迪巴拉 肥迪 藍斯 拉比奧特 膠邦
當時簽字費應該唔少就真

有

請左Emre can 5m m子6m
但迪奶仲拎緊6m

以我所知
丙朗 30M
斜恩 7.5M
迪巴拉 7.5M
肥迪 7M~ + BONUS = 10M
藍斯 7M~9M
拉比奧特 7M
膠邦 6M
辛度 5M
橙 5M
滴奶 由4M獎勵到6M

有無人可以比錢Subscribe佢開黎睇睇$699.99美金

尤文一線隊冬季轉會總結

轉入
Kulusevski 帕爾瑪 3500萬歐元

轉出
Emre Can 多特蒙德 租借 100萬歐元
(賽季結束2500萬歐元強制買斷)
Mandzukic Al Duhail 自由轉會
Kulusevski 帕爾瑪 租借
Perin 熱納亞 租借
Pjaca 安德萊赫特 租借

尤文通常在冬季轉會期不會有什麼大動作，今年同樣如此，即便以35M簽下Kulusevski打破尤文冬轉單筆花費的紀錄，但是這筆簽約可以看作把夏天的錢提早拿出來花，對尤文目前的陣容沒有帶來任何作用

轉出的部份，離隊的都是目前在尤文沒有位置或出場機會的球員，因此也有人説，Paratici終於把夏天該作的作業完成了，球隊沒有因為這些球員的離隊流失戰力

From Juventus Taiwan Facebook

要黎買口罩好過

Bergwjin過熱剌先20m
Haaland過多仔又係20m
我地簽件半季幻幻就35m

Haaland勁到仆街，點解唔係過黎

會唔會又係淨個少少錢唔肯俾，華拉迪2.0

Haland勁撚到 上年唔買走去借保定

8M人工 你比?

夏蘭特又梅開二度，139分鐘入7球！！而簽佢只用了20M

希古恩都7.5M，唔爭在啦

葡萄mode
過到黎就唔會咁勁架啦
睇下肥迪

咁又唔好咁衰，事實最近都開始企穩陣腳，表現ok既

同demiral比就

今晚又早場閪波

夜場咪一樣咁閪

如果佢肯黎上年喺Molde幾m就買左啦
不過上年黎左睇死班高層咪又係放佢去u23
今年做緊球壇炸子雞
揀有正選爭嘅多蒙特係幾聰明嘅選擇
過到黎，c朗必然正選
又要同希古恩同dybala爭
唔想黎都正常

希古恩得一年 實嬴

中鋒位係佢 話唔定過2年黎?
希古恩退休就份糧比佢
1億姐 拉奧拿實迫佢轉會

放心啦肥佬已經幫佢諗定
多蒙特份約有release clause
63m就搞掂

63m都唔會輪到我地買

🇵🇱 Szczesny
🇨🇴 Cuadrado
🇳🇱 De Ligt
🇮🇹 Bonucci
🇧🇷 Alex Sandro
🇺🇾 Bentancur
🇧🇦 Pjanic
🇫🇷 Rabiot
🇧🇷 Douglas Costa
🇦🇷 Higuain
🇵🇹 Ronaldo

#️⃣ #JuveFiorentina

留名

直播又9up
尼維特當年係祖雲達斯嘅中場，當年仲有施丹
賣施丹先買尼維特架

已除定褲等我朗入波

龍都未中過下

垃圾p5

哥斯達開角球

唔出大巴你著返條褲都得

CCC

係對面勁定係點
右翼出波比人擋咁多次

左右放題

比對面屌打

對面左閘咁撚勁嘅邊個黎

有無link?

對面新仔 igor 咁撚勁

係我地出波廢

呀朗禁區比人攬趺都冇事

對面打埋自由龍

出下火先

國米借將

牙朗第幾球

又係-6波

6th match 9th goal

夏仔仲勁過佢

-6足球

屌打埋美斯添

今場入多兩球ok?

邊個台，now係陳韋茹

猜唔入，兩邊側擊又唔強

Bein sports

廣東話？廣東話講意甲最好係陳韋茹

係啊唔知邊個黎

屌飛機仔俾人炒左好耐

陳韋茹勁在連球會高層都識，又多意甲新聞講

唔怪得，潘文迪個d直情亂黎

好似話身體唔舒服

今場辛度又幾好

呢球佢又冇迎波
哥斯達又俾得細力

屌又見到黑鬼熱身

有個係陳偉豪

講左成場隊面有個後衛叫比拉高
R撚晒頭邊撚個黎

費倫心口印Mediacom
睇左做Medicom

今場淨係我遠射

咁都有12m

好嚴

威力唔錯

隊波d進攻能力真係好撚廢

10球了

我都係

可比可唔比，但手真係有推到

阿朗爽死 2球12碼

照咁計 一開波朗比人攬跌仲應吹啦

廢貝個頭做乜

拉比奧特勁撚到

生意失敗咁

Delight

肥迪

金毛肥仔

肥仔呢幾場好似好左

係咪錯覺，好似瘦左d

又PENALDO? 利申冇睇

先21歲 可能生高左

打翻右邊醒神好多

Sorryball又贏一仗

完全唔知做過乜

大巴拿148場入63球
阿朗70場入50球

沙蛇幾時肯出大巴dc朗正選，唔想再睇隻肥西瓜

70場得50球 其實唔合格

拉素又半場收工

睇緊米蘭，個卡拿比亞唔明點解d教練咁鐘意用佢

音樂比利好撚癲 歐洲金靴應該走唔甩

我都想，意人好耐冇攞過獎項，對上好似係托迪金靴

出大巴阿朗dc會冇左中間支點

叫阿朗轉型做仲好，西瓜連波都hold唔住，今場hea到走位攞波都好少

對朗黎講係差

Riccardo Orsolini will return to Juventus in the summer for a fee around €26m. [Corriere Torino]
好過貴價買基艾沙

屌那星成堆翼白逗人工?
貝貝 哥斯達 kulu Riccardo Orsolini
呢4件應該點分時間?
C7 9成出場時間
希古恩 dybala 一人一半
呢4件應該D時間平分?

kulu都唔係純翼，左中右都打得
正宗嘅右翼咪得哥斯達同貝貝
不過沙利都講貝貝今季會轉打mezzala
但係季尾如果都係咁都應該九成會賣
補翻個有質素嘅意大利人好合理

全部收割就無問題了

賣左大巴拿咪解決左個問題
柏總諗法實係咁

轉打4231兩隻翼+牙朗中鋒，大巴打攻中分下波/禁區頂遠射咪幾好，西瓜有價好賣

斜恩賣唔走嫁啦
留黎聯賽替換下咪算

C朗打唔到中鋒喇
佢要中鋒同翼鋒之間遊走

上季季初咪試過阿朗打中鋒
結果証明係唔work

在冬季轉會窗關閉後，此前深陷轉會傳聞的貝拿迪斯基最終留在祖雲。當被問到來自巴塞的邀約時，貝拿迪斯基表示能被巴塞關注值得自豪，但自己已在頂尖球隊之中。

此前，貝拿迪斯基與AC米蘭和巴塞羅拿都傳出過轉會消息，有報道稱他將與拿傑迪互換東家，也有消息説他將與帕奎達進行交換，但他最終還是留在了祖雲達斯。

據轉會市場報道，貝拿迪斯基近日在參加活動時談到了自己此前的轉會傳聞，他説道：“大家都知道，我和祖雲還有合同在身。我喜歡都靈的生活，我們還會再見面的。”

“巴塞和米蘭都對我感興趣，這讓我很自豪，但我已經是祖雲的一員，我們也是一家頂級的球隊。至於轉會，我沒有收到過任何實質的消息。”

本賽季，貝拿迪斯基已為祖雲出場21次，並收穫1粒入球。他與祖雲的合同將到2022年6月到期。

鬼信巴塞會睇中貝貝

都有機
隻丹比利又傷
平平地60m，拎走廢貝

復操啦

係時候教育下肥迪

教佢收埋隻閪手先

bless all ching

過幾招

其實貝貝岩打疤體系 佢根本係第二個屁馬

呢期好左

全盛時期既基隊點勁法

久唔久爆下缸

祖記官宣：貝拿迪斯治比目魚肌疲勞

經過了昨天一天的休整，祖雲達斯在今天重返訓練基地，備戰本週天淩晨3點45分對陣維羅納的聯賽。在進行了運動恢復訓練後，球隊專注於技術和控球的訓練。基亞連尼（Giorgio Chiellini）回到了訓練場，在部分項目上和球隊進行了合練。

在今天訓練即將結束時，貝拿迪斯治（Federico Bernardeschi）接受了核磁共振檢查，發現他右腿的比目魚肌出現了疲勞的情況。因此貝拿迪斯治將會接受逐日評估，以確認他能否出戰週日的比賽。

明天上午，球隊將會繼續進行訓練。

一定係訓練落力得濟

話時話，我地個世界冠軍呢？好似好耐冇見佢出場

無人想知

Respect奶隊ok？

唱番首歌祝福奶隊早日康復ok?

斜眼心中縮數 原是慳下為C朗 屌帥M子愛在我心底
尼尼心中癡意 柏總不絕收購 只望可一償歐冠
貝貝用盡了努力 沙利事事都不廢
為什麼千金散盡 都等如枉費 原來希古恩曳 免簽總是板櫈
有前無後難估計

Ching邊間教會？

屌你都母撞到我部電話吧

奶隊ig上水祝阿朗生日快樂
幾識做人

意大利足總昨天宣佈2020年名人堂名單，包括：

意大利本土球員：派路 (Andrea Pirlo)
意大利外籍球員：邦歷克 (Zbigniew Boniek)
意大利本土教練：馬桑尼(Carlo Mazzone)
意大利女子球員：Sara Gama
意大利總監：Antonio Percassi
意大利球證：Alberto Michelotti
意大利球壇名宿：Pietro Anastasi, Luigi Radice
阿斯托尼獎：盧卡古(Romelu Lukaku), Mattia Agnese

意大利名人堂由2011年成立，至今9年，分多個界別。今年新設阿斯托尼獎，表揚意大利足球界上具有體育精神或特別意義的球員。盧卡古持續喚起意大利球壇對種族歧視的關注，而17歲小將Mattia Agnese因在比賽中幫助對手因碰撞而失去意識的生命。

美斯come?

幾廿歲人，唔好有咁多

Fifa都買唔到啦

The XI of underrated players vs. the XI of overrated players

有兩人上榜

咪ff啦

養埋美斯肯肯定過唔到ffp

im 入好多粒

但有齊兩大球王應該賺唔少錢

唔好ff啦大家

開心下都好呀

宜家人工己經71%
邊可能養得起

03:45
Verona
? - ?
Juventus

3:0

in 1:2 we trust

係2:1

Lazio 0 - 0 Verona
Lazio 3 - 1 Juventus
Verona 3 - 1 Juventus
對面隊近7場不敗

can係多仔入左球好靚既遠射

Can有正選 仲要入世界波
勁靚

根本係我地唔俾機會佢

冇大巴

🇵🇱 Szczesny
🇨🇴 Cuadrado
🇳🇱 De Ligt
🇮🇹 Bonucci
🇧🇷 Alex Sandro
🇺🇾 Bentancur
🇧🇦 Pjanic
🇫🇷 Rabiot
🇧🇷 Douglas Costa
🇦🇷 Higuain
🇵🇹 Ronaldo

#️⃣ #VeronaJuve

哥斯達今晚會入波

哥斯達今晚會傷出

終於得明閒有機同大家睇下波屌下波

美斯減薪都濟啦 有得拍牙朗

一時時係咁 下半場又會突然有番
唔知蛇咗去邊Chur煙

唔係場場有

險象環生

大盜同辛度hea撚到
完全唔會推波上前

我睇緊乜野

屌你老母睇到爆
左邊就下下回後，一定唔會落底overlap
右邊就一拎波思考人生，最尾一腳鳩斬上去唔到位

雪鳩佢啦
下下有波就隊上去俾西瓜但又俾到勁閪
p5現晒位都唔俾

C11黑到

中楣

咁都係講事實啫

哥斯達帶左大半段射埋，辛度條撚樣仲未過到半場

呢隊西波場場都係咁

熱烈慶賀

垃圾波

辛度同廢邦走漏人

笑

醒未呀你班大帝

Off到咁明顯都睇var

D4上腦

學撚晒廢邦啲衰野

賣走辛度啦屌攻守都冇貢獻

唔買中場嘅後果冇防守又冇組織

成隊嘆慢板，俾人逼一逼，傳 2腳就冇左個波

直頭輸鳩埋啦

有無link？
半夜起到身

睇賽程 原來下場係2月14日 3:45
應該無得睇

屌你老母又係企係度唔走位
想點撚樣

Costa咁樣出波

轉曬彎

Thz
頭先用ipad試 唔知點解load唔到
用返電話又即得

大盜

又係深夜閪波

閪波和都偷笑

下半場劇本，俾人狂攻
七十分鐘輸一球，換大巴廢貝出黎攻
點知輸多個突擊，0:2完場

一直都咁熱血
但係比起以前已經收哂火
俾著以前應該已經屌緊班仆街懶懶閒

收賓仔啦

對面攻守都好過我地

功能同p5一樣
唔知出黎做咩

屌你老母大盜想點撚樣啊

又係牙朗

又係靠個人質素
食撚屎啦沙里

計埋呢場睇咗三場維羅納 其實今季踢得幾好

C7

咪係

迷朗了

波圖goal
大炒開始

連續十場意甲入波 差一場平巴迪高記錄

Sandro係咪唔記得左自己有黃牌係身

佢要打433
但根本我地嘅中場踢唔到433做到波

一陣錫錫了

有波連尼喎

B30解圍

收哥斯達出藍斯打菱形442啦

淨係叫得出veloso加埋個龍
真心Ivan Jurić有啲料

B30有沙維視野就正

如果舊年係買迪莊唔係買條肥仔就好

兩個世界

c朗快到

肯定第三個換人係收賓仔出黑鬼

屌⋯⋯

劇本

應該唔係 佢之前係斷斷續續教過Genoa

沙利教之後P5廢左好多

大盜做乜撚野

迪迪仔換賓坦古

屌你老母辛度

準備輸多球

反中亂港

屌 25邦

In 鳩邦，we trust

一拳超人咩

佢真係on9架喎

沙利大半季教左啲乜出黎

Sorry sir

搞咩呀大佬

唔講維羅納已經第六

執柒左佢啦成班垃圾

抵死啦
教大半季仲係場場靠個人質素贏

睇黎隨時沙蛇一季貨仔 換返屌帥或者其他教頭

對面其實唔爭冠就唔好贏啦

換教練未

又睇住黎食，估到贏唔到，點估到要輸埋

屌蛇=真祖

抵啦

廢到

要翻屌帥算

之前有花生話班大帝專登踢得差
雖然個人覺得唔關事

D10

射左上太空

藍天射門
射左幾多次

唔撚係掛 班膠層點會咁搏

似係特登想俾國米或拉素 唔想連拎咁多年

快手意杯出局
輸撚埋歐聯佢
炒撚左沙利柏總尼維特

會唔會諗多左
柒就柒啦

輸得好
sorry ball

香港腳發作

贏夠喇，想比其他人贏下

煙蛇

屌帥或將成為最大贏家
屌帥：「我不知道什麼叫做進攻足球」

屌奶星3個月都唔知有冇睇咗3場波
一捱夜就整啲咁嘅閪野比我欣賞

屌蛇走得太前

成班同球證傾咩？？
有問題咩今場？

大巴特登飛機 大盜特登柒傳 比真特登派膠
以佢地頂級級數冇咩可能 d戲太屎

有進攻過？

每場都同一個pattern
中場截到波回傳，跟住25邦長傳
如果傳左俾人，再loop一次
如果傳到上去
一係睇大盜等對面翻哂去之後斬波
一係睇比真歷禁區頂回傳翻去後防再loop過

場場1:0 2:1
攻到仆街

好睇唔好食 冇臨場變動 有都變化唔大
佢而家咁踢法 其實對兩邊中場個要求好高
隨時真係用返黑鬼迪同滴奶好過
前題係佢兩個都無病無痛 正常發揮
anyway,個人覺得沙蛇應該點都會捱埋今季

拖舟番黎救命呀～Help~

25邦場場都大腳傳前 5球可能得1球先有人接應到
左右2閘全廢 左邊唔攻+無配合
右邊大盜成日舉手拎波 俾人逼>扭/甩/大腳丹尼路水貨
p5變到淨係識橫傳分波
b30硬係唔入流
h21有爭勝心但佢好似再無咁既能力
d10雪下雪下又dup番 幾腳都飛機
中場+兩閘真係最大問題
#SarriOut

全部猜傳係自己半場，去到心臟地帶全部靠個人能力
本來我都支持俾時間煙蛇，但半季有多仲係咁點支持得落呀

屌帥又話OUT 沙利又話OUT 尼尼柏總斜眼個個都OUT
你地好難服侍啊

華維迪啦屌

搵華維迪不如搵肥普其實我覺得安76可能最啱，佢唔使話買呢個嗰個先做到嘢，尤其祖記教練冇買人權，全部轉會都係高層搞教練冇say

肥安同祖雲有牙齒印

咁等夏天搵施丹啦一係，佢有祖記血統，但前提係我哋高層要放權比佢買想買既人

個人想搵迪甘斯帶
當年乙組都肯翻黎帶，都係真祖黎
打完歐國盃唔係無可能走

世界杯冠軍
分分鐘拎埋歐國杯
仲會返黎同你帶隊連維羅納拎贏唔到嘅閪波？

Juventus could reportedly decide to sell Aaron Ramsey at the end of the 2019-20 campaign.

笑撚死

藍屍陳仔就賣
迪婚黑鬼就永續
Cls球會

如果斜眼係度可能簽eriksen果個係我地

最唔妥尼尼搞走屌帥
學人搞有你無我 二揀一
我梗係揀屌帥喇偏偏主席
柏總就..從當初未開估o既角度睇 搞到藍斯 拉比奧特 迪列 番黎 算唔錯
不過由現在式黎睇 除左迪列 其餘都仲未點發揮作用
仲要個個超高人工 有d水瓜打狗意味

比真歷條友成日交醫院波佐真奴都勁過佢

“I’m not worried about the performance,” Sarri told the press. “I expected a game like this, it was easy to predict.

“It was easy to predict the pressure they’d put on us, which would then give us three-on-three situations, which happened.

“The goal which tied the game worries me, it is conceding like that that makes you angry. It seems a bit careless, and we can’t afford that at this point in the season.”

With questions over Juventus’ intensity, Sarri brushed off any suggestions that there were fitness issues with his side.

“I think a players legs are at the disposal of the brain,” Sarri stated. “I’ve never seen an undetermined team have a great physical performance.

“We should first think about what’s going on in the head.

“We knew that the pressure they would place on us, would mean we’d have to come out from the back, and would give us the chance to create opportunities.

“That said, you can’t gift them a goal like we did. You have to start thinking that this group [of players] have won with big margins, 10-point leads and the like.

“Now they have to realise that the future will be different and it’ll be a point for point title race.

“Let’s see if we can make jump. We are Juventus and should have brought home the points.”

Sarri was complimentary of the victorious Verona side, paying particular attention to their pressing game.

“They gave us some trouble with the pressure they put us under,” Sarri went on.

“They had the confidence to leave a three versus three situation in defence.

“We gave them a goal which put them back on track and with that positive momentum they completed the comeback.”

The agent of Chelsea midfielder Jorginho has revealed that his client would be interested in joining Juventus this summer should an offer arrive from the Italian champions.

簽咩人都冇用啦，咪又係用死個幾個契仔，教練又廢

隊長幾時復出，等佢救命

煙屍躝啦

比真力拍住兩條攻守一體大肉腸
史度特文 尼恩哥蘭

咩事呀有牙齒印？

好鍾意佢 帶隊d球員都開心 又buy佢
通常都做到球員能力上升
不過d高層唔知係咪覺得佢好蝦
成績差少少就抄佢咁
接手皇馬個年 見全隊都勁鍾意佢
個個開心笑 同之前天差地別
拖丹係壓到班球員 又出到成績
但係無安76個種家庭感覺

邊隊拎都好，國米真係不了
拉素

好睇過琴晚場閪波好多

中柱

仆街
賣sandro買theo啦

今場米蘭咁勁
唔係查蘭路古應該入左幾球

攻得好睇過我地好多

同尋晚黑白衫果隊比高幾十班

2:0

對比我地場閪波

買重左国米主勝

求下你場場買祖記對家

14號意大利杯

下場布雷西亞都要咁燈應該可以執柒左佢

下場對a米啊

準備俾人456

凍過水

上樓好時機

咁樣追返 2球，我唔想贏錢呀屌

Cls 2:2

好睇過琴晚好多

真係cup左

半場入 4粒

Fat fat

又比人追到同分
屌打親中場硬既球隊次次都輸

人地重要周中打完拉素
打多你一場都生猛過你

哥斯達又傷了

歐聯抗里昂呢啲咁青春既隊收硬皮

晍買中場嘅後果

唔撚係掛

又miss半個月

連球證都跑到翻黎
但一個自己友都未到

【最強之矛】阿特蘭大破意甲塵封 60 年入球紀錄

阿特蘭大在領隊加斯柏連尼 ( Gian Piero Gasperini ) 的帶領下，表現令人喜出望外，大踢進攻足球，這支球隊於上周更刷新了意甲塵封 60 年入球紀錄，相當誇張！

阿特蘭大於上周六 ( 8 日 ) 以 2 比 1 擊敗費倫天拿，於 23 場聯賽攻入 61 球，成為今季意甲聯賽的「最強之矛」，同時刷新自 1959/60 年球季祖雲達斯同時期的入球紀錄。

當年意甲只有 18 支球隊角逐，該季「斑馬兵團」最終在 34 場聯賽射入 92 球，現時意甲聯賽已經增至 20 支球隊，如果阿特蘭大保持強勢，大有機會超越這個紀錄。

現時阿特蘭大以 42 分排聯賽第四，攻入 61 球、失球為 31 。

加斯柏連尼o既進攻足球
沙利o既進攻足球..

人地直接快速好多

拿,上年我就唔認同,對阿積士踢到pat屎咁

上季阿積士太猛..
完全唔會係荷甲lv..
至少有西甲巴塞皇馬相約o既頭二實力..
技術好 默契好..青春有活力 皇馬都比佢打爆喇

回家

2月10日訊 意大利有媒體已經開始報導，最近戰績不佳的尤文圖斯可能解僱薩里，並重新請回上賽季的主帥阿萊格里，他們和囧叔目前仍然有合同在身。
斑馬軍團在上週六1-0領先的情況下1-2輸給維羅納，這是繼不敵拉齊奧和那不勒斯之後，本賽季在聯賽中的第3場敗仗。目前他們在積分榜已經被國際米蘭追上，而第3名的拉齊奧也只差1分。
去年夏天，意甲霸主聘請薩里是希望他可以給球隊帶來更加積極的踢法，從而在歐冠賽場更上一層樓。但是至今為止，薩里帶隊的成績不僅比阿萊格里更差，他標誌性的快速傳切風格也沒有在都靈城有所體現。
根據《共和報》的消息，尤文內部已經有聲音呼籲阿萊格里回歸，主席阿涅利本人對薩里也不是完全信服。

阿萊格里目前與尤文也仍然有合同在身，上賽季他雖然連續第5次幫助球隊奪得意甲冠軍，但仍然在6月份被解職。此前囧叔曾經多次與巴塞羅那、皇家馬德里、巴黎圣日耳曼、曼聯和熱刺有過傳聞，但他希望先休息一年再工作。

佢係我地青訓不如過黎教

賣撚左佢算啦
踢一場抖半個月

派路: 戰術你識條鐵咩！
干地: 咁叻你試下囉！

"干地係我合作過既教練中最好一個，因為佢我開始考慮成為一個教練既可能性。"

source:

歐聯十六強出局即炒

傳夏天賣哥斯達

都好嘅 傷多過踢

邊個咁傻接貨

拜

哥斯達傷出三個禮拜

共和報(FF)：祖雲內部開始考慮解僱沙里，請回艾歷尼

意大利有媒體已經開始報導，最近戰績不佳的祖雲達斯可能解僱沙里，並重新請回上賽季的主帥艾歷尼，他們和囧叔目前仍然有合約在身。

斑馬軍團在上週六1-0領先的情況下1-2輸給維羅納，這是繼不敵拉素和拿玻里之後，本賽季在聯賽中的第3場敗仗。目前他們在積分榜已經被國際米蘭追上，而第3名的拉素也只差1分。

去年夏天，意甲霸主聘請沙里是希望他可以給球隊帶來更加積極的踢法，從而在歐冠賽場更上一層樓。但是至今為止，沙里帶隊的成績不僅比艾歷尼更差，他標誌性的快速傳切風格也沒有在都靈城有所體現。

根據《共和報》的消息，祖雲內部已經有聲音呼籲艾歷尼回歸，主席阿涅利本人對沙里也不是完全信服。

艾歷尼目前與祖雲也仍然有合約在身，上賽季他雖然連續第5次幫助球隊奪得意甲冠軍，但仍然在6月份被解職。此前囧叔曾經多次與巴塞羅那、皇家馬德里、巴黎聖日爾門、曼聯和熱刺有過傳聞，但他希望先休息一年再工作。

傳夏天想簽返orsolini，博洛尼亞話只有口頭協議冇任何buy back clause，所以叫價75m
又俾人撚

艾歷尼目前與祖雲也仍然有合約在身

同SORRY一人教一場啦

同時嗌屌帥OUT沙利OUT不是夢

下季買美斯簡迪迪布普巴 換個教練已經夠做

沙利（Maurizio Sarri）執教祖記的首個賽季並不順利，球隊的戰績和表現都沒有預期的理想，他與C.朗拿度（Cristiano Ronaldo）的關係也時不時成為爭議。來自英國媒體《太陽報》的消息稱，祖雲達斯方面正在計劃今夏挖角哥迪奧拿（Pep Guardiola）。

報導稱，祖雲達斯決心今夏不惜代價挖角哥迪奧拿執教。祖記迫切希望希望哥迪奧拿成為他們的新教練。祖記意甲稱霸多年，但遲遲無法染指歐冠盃，祖記主席阿涅利認為哥迪奧拿是能帶領他們歐聯封王的最後拚圖。他也相信，如果哥迪奧拿決意離開英格蘭，意大利會是他的下一站。

哥迪奧拿如今在曼城的年薪達到了1500萬鎊，此前他表示自己仍計劃在曼城再留一個賽季，但是事情隨時可能發生變化。曼城今季聯賽已經難以逆轉利物浦，如果歐聯還是無法取得突破，哥迪奧拿離開也不是不可能的。

又傳哥迪奧拿

哥帥歐聯邊掂

我都想知結果係點

沙利同AA食飯，AA話支持佢

奧蘇連尼 好似有個青訓名額

永遠當青訓係草，恩莫比利如果無走

This was reported by ETV via Football-Italia, as they stated that Bologna Sporting Director Walter Sabatini has denied that Juventus have the option to bring Orsolini back for a set price.

They go on to say that recent reports claim Juve could bring the forward back for a fee of around €25m, but the Bologna chief has slapped a €70m price tag on their star man instead.

講真佢上年同基艾沙差唔多表現都係賣15m
好明顯有講過回購所以平放比佢地
佢地重要認左有口頭協議
其實宜家先反口都幾肉酸下
雖然都吹佢唔脹
不過之後兩間球會都應該好難再有計傾

Official: Szczesny has signed a new contract with Juventus until 2024

ccc尼

昨天的《都靈體育報》封面：聚焦巴塞球星美斯與意甲的轉會傳聞：

都體表示：祖雲、國米其實都夢想著簽下美斯，但這至少要耗資3.5億歐；

如果美斯可以和C朗組成拍檔，那將是夢幻般的組合。

而早些時候，前巴塞轉會顧問Ariedo Braida表示：美斯離開巴塞可能性雖小，但他自己相信：阿根廷人可以在球場上與C朗共存。

要屌帥就冇大巴拿 咁不如算啦 睇下請唔請到其他仲好啦

唔止冇大巴 冇埋D高層

依家唔要沙里只有一條出路
76係最後選擇 依家班高層同果時已經唔同哂
應該冇事 但係人地果邊風生水起 短時間唔會走
哥帥50% 佢歐聯16強出局都50% 對手重馬黎

依家最有可能係肥普就真

76係最好選擇

上面打錯

今次愛華頓看準機會，破例大破慳囊向安察洛堤開出1150萬英鎊年薪（約周薪22萬英鎊）的4年半「肥約」，另加上250萬英鎊成功護級獎金，成功利誘「肥安」加盟。

自拆禮物日第一場正式領軍至今，這位意大利名帥帶領拖肥糖在英超8戰5勝2和1負得17分，愛華頓的排名已由最低的第18位回升至第七位，有力爭取歐洲賽席位，這段期間全英超只有利物浦得分較愛華頓更多。

原來肥安人都唔使買8場波就帶返拖肥由18位去到第7位

又哥帥又美欺喂大佬阿我地小球會黎唔好咁多幻想啦。

唔覺得肥安會黎
當年佢係俾啲球迷屌佢係唔識帶波嘅豬
高層重要喺半場休息果陣通知d傳媒已經炒左佢
其實真係好撚恥辱下
今日睇佢訪問見到佢講
"Juventus was a team I'd never really loved."
就知祖記對佢心理陰影有幾大啦

SO SAD
明明安76堤就係膠層想要o既歐聯專家

廢貝 哥斯達 c3 迪奶都冇入聽日個大軍名單

國米出局
聽日到我地

兩回合喎

New Juve-Allianz agreement: from 2023 Juventus will receive €103m until 2030 for the stadium's naming rights, visibility on the training kit and some sponsorship of the women's team. [@JVCNTR]

Juventus are amongst the clubs interested in signing Bayern midfielder Corentin Tolisso, Who could leave the German club in the summer. [@SoccerLink_]
又一個玻璃人

屌柒左

究竟今日會比伊巴入幾多粒

牙朗教訓佢

又三點九

好野黎

RB CDM都得 之前仲要去到50M既級數

又bayern又玻璃

長痛不如短痛，希望今晚輸夠一打渣渣林炒撚咗煙蛇換新教練好過，當係敬老益下伊巴

初盤全世界都係睇祖嬴WO
做咩個個講到輸撚硬咁款

愈黎愈似真

醒啦師兄，回歸現實今晚對住煙蛇

如果有得揀想要肥普或拖舟

我祖不嬲出名輸盤

今晚冇翼
會打返4312菱形中場
黑鬼 迪迪 藍屍會正選

屌定先，垃圾沙利

個個講到大炒局咁仲輸盤
利申：理智買左伊巴首名

買埋米蘭盤，聽朝揀樓

今場輸埋
今季唔再挨夜睇深夜西波

跟

Facebook有 live

邊度見5到 ching

lega serie a

40秒已經俾人第一次攻門
肯撚定456

仲有英文旁述咁能正

仲要保方

阿朗黑鳩藍斯面

藍斯

條中場唔知乜鳩組合黎
超中出

岩岩個球係咪禁區踩中腳？

大盜真係唔知做乜柒
俾人過左唔撚追

屌你又係隻黑鬼腦波
仲話續約續你老母

對面咁能勁玩曬啦

條友死左腳仆街賣左佢啦

攻守都冇作用
唔知出黎做乜鳩

今季大部份波都冇睇，一睇就想講粗口

屌仟空撚晒出到咁

M14個出波想點

大盜死左佢啦
又廢又腦殘又懶

又斬出界 垃9圾

成班小丑

冇offside喎

省中自己友

邊個射中左邊個？

藍斯射中大巴

藍斯睇黎今晚翻更衣室又斷多次腳

冇態
傳佢過獌換普巴

差啲輸埋

虐老

叫好過黑鬼
走位合理

究竟係中場個幾件有問題
定煙sir戰術太有問題
個中場隱形咁
斷開晒

條中場咁撚廢
啲波比人遮曬線
淨係識慢慢橫傳妹上去
等對面回曬防先攻
唔識長傳/快速轉邊點
再壓上去搶第二點打亂對手

包左幾球，overlap timing正常

兩者都係
中場全部工兵，冇傳波冇creativity
機動性又勁低

個個額頭都寫明傳俾邊個咁
好廢

對面攻勢簡單入肉
好心就學利物浦skip中場打快攻啦

ibra下場好似

死廢老下場唔洗踢抵撚死

下場出青訓都夠啦

但我地面又唔夠人快
後防又唔穩

睇左半季完全見唔到sarri ball

大盜就係痴撚線
好似完全唔想同迪迪仔有配合

大盜硬係要遲一拍先傳

藍斯作為中場嚟講好撚獨食
近少少禁區拎波肯定自己射撚咗佢

我覺得算合理有空位就射

大盜真係完全唔理迪迪仔

膠邦同比真歷都好似有心病咁
比真現位空晒都唔會俾佢

巴塞唔要拉傑迪
不如賣過黎啦

又簽老野下個迪奶

係咪煙sir黎左之後 先開始？

佢個腦淨係諗住自己刷助攻
傳中果一腳一定要係自己出

伊巴自己踢到大巴
on99

好似一直都有但今季好明顯

高層一直咁做開
又平又即食

頭先又係佢玩波搞到斷波輸罰球

清到迪奶黑鬼簽佢我唔反對

見到大盜俾人打左踭有啲心涼

對面下場冇伊巴同theo

半場出左幾多黃？

C朗心情好似好差

3張

啲隊友咁撚閪點會心情唔差

1射1中

無波到梗係差

隊友咁廢都好正常

最近啲隊內gathering都好似冇去
淨係同大巴fd

教練依定仲可以換邊個
係咪得肥普叫好d?

安76有仇
哥狗又無咁多錢俾佢

頂唔順教練同隊友咁閪
季尾轉走
不過唔知去邊好
德甲買唔起
英超唔去返曼又衰
唔通法甲？

係喎 今場好多球都傳好大力
做乜鳩

踢到咁閪仲有心情gathering 咩

老婆同個仔一齊做gym
情人節節目

下半場換拉比奧同西瓜出嚟啦，唔想再睇黑鬼同大盗喇

哥狗未必冇可能
而家鏝建立好咗套體系
哥狗唔再係不可或缺

另外施蒙尼應該教埋今季都會離開馬體

條右路真係災難

大盜又走過左

上季又唔肯掟錢簽哥狗
高層正一on9

屌捱夜睇大盜鳩足全場
走位射門出波配合冇樣做到

屌你收大盜啦

大盜又過唔到人

大島廢能到

條友係咪覺得自己係隊波踢左咁耐 而家做乜都得

屌你黑鬼又想點啊

用牛尾巴送個波比人

黑鬼打緊正前鋒
傳失波唔撚追 下下上到最前

小醜

點解唔傳俾藍斯

成條中場好似冇人識踢波咁

好波

藍斯空氣解圍

了結呢隊閪波

唉垃撚圾
下場對面少兩件都叫好d

又要輸波

了解埋沙利

快手輸咗佢炒撚咗煙蛇啦

換走大巴即瞓

換藍斯都唔換黑鬼

入多幾粒啦

藍斯被換走好似發脾氣

岩岩藍屍係咪發脾氣

全埸比人咁住黎打，沙利教完呢埸好走人啦

好似係
感覺有啲隊友唔肯傳波俾佢

打面都唔係foul

想知祖迷點睇沙蛇

同一個位冇人走位係咁傳